求admin del post

呢個account 出過嘅所有post